美式時尚流行高級炸物翹楚食府推出對撼性優惠 低至8蚊薯塊買一送一雞腿包！

要錢唔要雞

怡和公司不了
幫襯小店仲好

愈食愈肥